*******************************
*********  Manifesto  *********
*******************************


                  `sdho-
                 :mMMMMNdo`
                oNMMMMMMMNm.--`
              `oNMMMMMMMMm+dNNmy+-
           ` `dNNMMMMMMNm/dNMMMMMNy/`
         `smmhsyyhmNMNNy+mNMMMMMMMMN-
        :dNMMMMNNdsydy+/NNMMMMMMMMNsss:`
       +NMMMMMMMMMMMNNdyyyydNMMMMmohNMNms.
     `sNMMMMMMMMMMMMMMMMMNNh:dNNd+dNMMMMMNy:
    :hNMMMMMMMNNMMMMMMMMMMNN:Ndo+mMMMMMMMMNs
   oNMMMMMMMMNd.sNMMMMMMMMNy-+.oNMMMMMMMMNo-yd/
  /NMMMMMMMMMNy  .ommdyoo+/` `hNMMMMMMMNm++mMMNy-
 omMMMMMMMMMh+`    -+syhdhs`:dMMMMMMMMNy+hNMMMMMm+
oNMMMMMMMMMMmhy/.` -shNNh.`oNMMMMMMMNd+yNMMMMMMMd:
.yNMMMMMMMMMMMMMmdho``-:` `ohmMMMMMNyomMMMMMMNm+`
 `+hMMMMMMMMMMMMMMMNd-:hyyo+//+shmy+hNMMMMMMNy:
   `smMMMMMMMMMMMMMMMm/-hNMMNNddho-hNMMMMMdhhm/
     :mNMMMMMMMMMMMMMMNy-+mNMMMMMMdssmNNhoymNd`
      :dMMMMMMMMMMMMMMMMm/.oNMMMMMMMmyoshNMMN:
       .hmNMMMMMMMMMMMMMMNo`:NMMMMMMMMNNMMMMN:
         .yNMMMMMMMMMMMMMMNh-+NMMMMMMMMMMMMNd`
          `yNMMMMMMMMMMMMMMMm/yNMMMMMMMMMMMN+
           `+NMMMMMMMMMMMMMMMN+hNMMMMMMMMMNd`
             -dNMMMMMMMMMMMmh+.-mMMMMMMMMNy.
              .hNMMMMMMMMms/:`  -sMMMMMNN/
               -MMMMMMMMMMMMNo +hNMMMMNy-
               sNMMMMMMMMMMMNd hNMMMMNm`
              `dNMMMMMMMMMMMNM.hNMMMMNd
              .NNMMMMMMMMMMMMN:hNMMMMNh
              +NMMMMMMMMMMMMMN+yNMMMMNy
              yNMMMMMMMMMMMMMNhhNMMMMNy
             `NNMMMMMMMMMMMMMNhsNMMMMNy
             +NMMMMMMMMMMMMMMNmyNMMMMNy
             dNMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMNy
            `mNMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMMNo
             odddddddddddddddddddddddd-


$$HEADER$$

[[ FINISHED NEW DATA ]] Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. [[ FINISHED NEW DATA ]] Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat.

$$HEADER$$

Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. [[ FINISHED NEW DATA ]] Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum.

$$HEADER$$

Cursus at nec ullamcorper etiam, laoreet suscipit purus. [[ FINISHED NEW DATA ]] Sapien cursus tristique curabitur eros, ultricies nec sed magna amet vestibulum, libero magna eget a cubilia sollicitudin scelerisque, proin integer vehicula velit in, eget ut porta lacus tellus.

[[ FINISHED NEW DATA ]]
